要 求 連 巴 及 datHKG 向 紅 登 投 下 核 彈！！

立即將lihk及dathkg下架
高登只有一個官方apps
老翻食撚屎

乜呢到高登黎咩?

高登的時代已經結束!

去天橋底再乞過

你出多廿個post咪有lo

死番去高登圍爐取暖啦